哩段香港皇軍恐嚇同侮辱市民既片又無人推？

屌你老未同我睇撚晒佢出之後share晒比每個你識既人得唔得？

Push

咁撚有力既文宣又唔撚煲大佢？

成版熱門十個有八個post又係d唔撚關事既post

Up

推

連登仔真係得啖笑

係，得把口
唔肯接受人地講真話

香港人就係賤撚過支那種
奴性比支種更重

而家直程推都唔撚推

連登真係好撚多五毛同mon post狗

Pish

屌你老未成個熱門都係財經post

push

屌，死黑警

幫手推